好心你地啦

好心你地啦
黑咪黑lor
又要咁虛偽兜完又兜
黑完仲要自己都扼埋
自己都信無黑

認真其實兩面都比球證撚狗

個球證廢到仆街
鳩吹越位,犯規冇牌,12碼唔吹,單擋,一場做晒所有野

呢個球證將一個球證可以做錯嘅嘢全部做錯曬

12碼仲要係影響到賽果

咪就係

Bale踩腳 唔直紅都唔會入第二球
賤種就覺得唔影響賽果？

與其話黑哨,不如話係鳩哨更貼切,真係好少見頂級聯賽吹得咁撚差,上季過晒白界唔計goal又係呢個球證

12碼係直接影響賽果
Bale係要食牌 但有冇12碼呀？

點會直紅呀
睇多d 波唔小朋友

其實我無講邊隊
點解疤要對號入座
唔比我講蝗？
定自己心知肚明

係咪要佢死撚左先直紅呀咁？ 你都on撚99

唔撚明兩邊有乜好嘈

早啲訓好過啦

鳩吹果球offside仲直接影響賽果啦
永遠睇唔到自己得益(兩邊都係)
明明賽後球員同教練都搭哂膊頭
連登仔咁撚激動做乜鳩

最撚憎你呢d垃圾扮持平

屌你抽水抽到咁撚縮骨
醜唔醜啲呀

又反映到疤狗仔幾on9

12碼係咪入硬呀？ 咁我話你老母冇去踢都影響賽果啦

呢兩下唔影響賽果？

2邊都受影響，咁都仲叫黑哨
我覺得球證廢，無黑哨

你未來人？唔比點知入唔入？

依家係笑你地黑左唔敢認呀
講到好似比皇迫害咁

好波